# Я решил написать документацию в GitLab

_Вначале_ __мне__ _казалось_ __что__ _это_ __будет__ _скучно._
__Но__ _уже_ __через__ _несколько_ __минут__ _я_ __понял,__ _что_ 
__я__ _сам_ __своего__ _рода_ __Артемий__ _Лебедев_.

_Но_ __потом__ _я_ __начал__ _представлять_ __себя__ _кем_ __угодно__

* Я - бытие
* Я - небытие
* ЯМЫ студент ИКИТа

_Однако,_ __это__ _не_ __профессии,__ _так_ __всё-таки:__
![Хто Я?](https://memepedia.ru/wp-content/uploads/2020/01/hto-ja.png)

* 1 Свободный художник?
* 2 ПИшник без ноутбука?
* 3 Айтишник?
* 4 ~~Студент пищеварительного техникума?~~

_Я_ __не__ _знаю_
__У__ _меня_ __просто__ _с_ __самого__ _начала_
__была__ [_тактика_](https://www.youtube.com/watch?v=aHLfyWfeATk) __и...__
_Я_ __реализовал__ _проверку_ __ввода,__

_сделал_ __костыль,__ _исправил_ __костыль__
_костылём_

```
def ez_check(x):
    if str(x).isnumeric():
        x = float(x)
        return x
    else:
        raise ValueError

```
_Я_ __познал__ _чистую_ __математику__

$`2 + 2 = 5`$

_И_ __всё-ки__ _я_ [кицунэ](https://sun4-12.userapi.com/WsQB1vxSZFuWyjyRalNpbaK13cn5IClSZU51-A/doVlGQezxBc.jpg)
